譚耀宗係真手足，歷史一定會還佢清白

六四時真係手足